凍撚到仆街 中水炮真係崩潰

諗住帶多件褸換又好撚重
垃圾天氣

唔陣地佢出車你唔識走？
咁驚帶多把摭

便利雨衣

唔知點解block左你
你應該成撚日講埋d on9野

3點正 維園見呀 屌

你講野咪又一樣程度

但你無block我
姐係你on9 d

維園見啦

冇撚用6800面罩都俾佢沖走

帶多件褸話重？

你都幾廢

無咁誇
我都係用6800
唔係中到正既話ok